%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%\

% pokud nechcem aby nam to zmensovalo pismenka v nazvech titulu,
% tak to obklopit chlupatejma zavorkama

@misc{resize,
  title = {Learning to Resize in Computer Vision},
  author = {Sayak Paul},
  year = {2021},
  howpublished = {online},
  note = {[cit.~2021-12-31] \url{https://keras.io/examples/vision/learnable_resizer/}}
}

@misc{kaggle-resize,
  title = {[TF.Keras]:Learning to Resize Images for ViT Model},
  author = {M. Innat},
  year = {2021},
  howpublished = {online},
  note = {[cit.~2021-12-31] \url{https://www.kaggle.com/ipythonx/tf-keras-learning-to-resize-images-for-vit-model?scriptVersionId=80086547}}
}

@misc{tf-io,
  title = {Module: tfio.image},
  year = {2021},
  howpublished = {online},
  note = {[cit.~2021-12-31] \url{https://www.tensorflow.org/io/api_docs/python/tfio/image}}
}

@misc{conv,
  title = {CS231n Convolutional Neural Networks for Visual Recognition},
  howpublished = {online},
  note = {[cit.~2021-12-31] \url{https://cs231n.github.io/convolutional-networks/}}
}

@misc{kaggle-conv,
  title = {Conv2D-NET ~[RMSE:0.21] Ru/En},
  year = {2021},
  howpublished = {online},
  note = {[cit.~2021-12-31] \url{https://keras.io/examples/vision/learnable_resizer/}}
}


@misc{dense-net,
  title = {Architecture of DenseNet-121},
  year = {2021},
  author = {OpenGenus IQ},
  howpublished = {online},
  note = {[cit.~2021-12-31] \url{https://iq.opengenus.org/architecture-of-densenet121/}}
}
